Na pasta 07 - Análise e Data Mining, está localizado o arquivo "SQL - Análise e Data Mining", com todas as instruções em SQL para as respostas, o arquivo "Dados Análise e Data Mining.pdf", com todos os resultados obtidos para essa tarefa, e o arquivo "GraficosDataMining.py" que serve para extrair os gráficos das tabelas.

Para a tarefa "Trabalho Prático (última etapa) - Análise e Data Mining", na pasta 07 - Análise e Data Mining, está localizado os arquivos AnáliseFinal.ipynb, renders.py, renders.pyc, que foram utilizados para rodar o programa, e a apresentação está localizada na mesma pasta com o nome "apresentacao.pdf"
